坐巴士前面條友。。。

碌咗半個鐘facebook 係咪有咁多嘢睇啊

慘得過你睇住佢碌半個鐘facebook

碌兩下 撥一撥個柒頭

人地多fd 你無

我個facebook無嘢睇唯有睇佢碌

俾你發現咗